
Question:目录 清单
A: chart .
B: graph .
C: list .
D: form .
Question:很可能(副词)
A: well .
B: nearly .
C: almost .
D: likely .
Question:举起 提升（名词）
A: landing .
B: appearance .
C: lift .
D: lay .
Question:[园艺]用压条法使(嫩枝)生根
A: layer .
B: foster .
C: cultivate .
D: gardening .
Question:免得
A: since .
B: lest .
C: thus .
D: therefore .
Question:再者 此外
A: except .
B: other .
C: beside .
D: moreover .
Question:使重叠
A: suck .
B: clap .
C: lap .
D: chew .
Question:multiply
A: 中间地 .
B: 同化 .
C: 多样化 .
D: 大量增加 .
Question:海的、海上的
A: marine .
B: brook .
C: stream .
D: canal .
Question:production
A: 程序 .
B: 制造 .
C: 过程 .
D: 进展 .
Question:嫁、娶
A: marry .
B: merry .
C: mercy .
D: march .
Question:modern
A: 潮湿的 .
B: 现代化的 .
C: 温和的 .
D: 谦虚的 .
Question:缺乏(动词)
A: decrease .
B: need .
C: lack .
D: lower .
Question:messenger
A: 乘客 .
B: 信差 .
C: 驾驶员 .
D: 收信人 .
Question:限制(动词)
A: encircle .
B: delete .
C: surround .
D: limit .
Question:缄默的、哑的
A: deaf .
B: disabled .
C: blind .
D: mute .
Question:上岸(名词)
A: boarding .
B: sailing .
C: equipment .
D: landing .
Question:在……附近
A: over .
B: beyond .
C: nearby .
D: surpass .
Question:图书馆馆长
A: philosopher .
B: librarian .
C: intellectual .
D: litterateur .
Question:再者 此外
A: except .
B: other .
C: beside .
D: moreover .
Question:讲座
A: knowledge .
B: absence .
C: learning .
D: lecture .